$160 一盒口罩

有冇人知呢隻口罩信唔信得過

160$ 留黎自己用啦

周街都有口罩

疫情完左

未買，睇下信唔信得過先決定，所以黎問下

唔洗再買
等到50蚊先買
叫班友留返啲口罩過年啦

Made in China

支那公司扮係日本嘢

仲160$ 訓左幾耐呀

識買一定買返本地香港造

洗鳩160$咁春貴

盒點印都得

蟹晒

問K Kwong

就算160都買Made in HK 啦

合格證就殘字

個盒就日文

屌你老母用下腦啦

假野

R客R到上黎連登藥房狗真係無撚腦既

見好多藥房同彩妝店d sales企出門口sell, 點解？大家參透下

淘

Made in China
日文字但係無日本口罩協會logo
應該純中囯貨黎

不過香港黎講寫住BFE同PFE
佢無呢個效果就犯法
你信得過海關同消委會可以買既

口罩蟹晒

殘體字
你話呢？

要兩盒thx tg hugo1991

160 搵你老母買啦

等到變返60 至 80 先買一盒旁身

抗疫成功仲買傻鳩